梅根比我個feel有d似愛華德個老婆

一樣係美國人.愛德華八世居然可以為左離2次婚女人成個江山都唔要
傳位比細佬.然後細佬佐治六世死後.傳比依家個女即係是頭婆
依家梅根又係類似呢個情況

比你係愛德華八世.你自己又做唔做得出呢

人地老婆冇咁多野講

佢老婆唔係nigga

你有冇睇The Crown 架，佢係賣國賊

愛德華起碼無咁多野講，咁 bitchy，退位後柄埋一邊不問世事

唔會 megan 咁，9up 啲野威脅皇室比掩口費

其實我又唔太相信愛德華個老婆係賣國
本身英國皇室就有德國血統

harry本身就唔會有江山

所以我自己覺得其實愛華德八世
真係好勇敢
當然佢可能亦估計到德國遲早炸柒英國
佢同希拉特咁fd